其實咩叫曲線要講明

如題
其實講明咗仲算唔算曲線

因為太多直必

咁點解唔直接講明

～曲線～